懇求大家提防白色恐怖

個個都話有消息有消息
不如咁啦，大家係真係一手消息先好攞出嚟講
你哋咁樣有咩意義
自己人嚇自己人

成個新界都話有危險
又話中環上環有危險
有備無患係好事呀
但係咁大家多啲留意下資訊
就知道動態動向

懇求各位唔好再散播 白色恐怖

一定一定要fact checked!!

推
Fact check 好重要!

******大家可以用追故模式同熱門留言睇補充同更新******

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

經過咗尋晚發生嘅事
大家心情都已經好差

真係真係 懇求大家唔好再散佈恐慌

錄音根本fact check唔到
人心枉枉

唔好再散播白色恐怖

推